{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020150",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 호텔첼시"
    },
    "text": "宿泊施設は計37室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 プロモーション情報には客室のノーハードPCビーチ、スマートテレビ、スパ浴槽、空気清浄機など多様な特別サービスが提供されています。 特に特室は75インチスマートテレビ、スパ浴槽、空気清浄機などが備えられており、スイートルームは85インチスマートテレビ、マッサージチェア、スタイラー、スパ浴槽、空気清浄機などの高級施設をご利用いただけます。 駐車場は計37台の車両を収容でき、訪問客は駐車場の規模と清潔度、社長の親切な対応について肯定的な評価を下しています。 また、客室の内部の清潔さと広いサイズ、設備が整った備品により、リラックスできるという意見もあります。 しかし、一部のお客様は客室の清潔さの維持に不満を持っていました。 宿泊価格に比べてコストパフォーマンスが優れており、位置が移動に便利で出張や旅行に適しているという肯定的な評価もあります。 しかし、一部の後期には清潔の問題やゴキブリの発生など否定的な意見もあります。 また、予約した部屋と別の部屋を提供された場合もありました。 しかし、全般的に大きな問題なく宿泊を楽しむことができ、時には部屋のアップグレードも可能だという肯定的なレビューもあります。 でもタオルや寝具類に髪の毛があったり、トイレの清潔状態が良くない場合もあることがわかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような特別サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室のノーハードPCビーチ、スマートテレビ、スパ浴槽、空気清浄機など多様な特別サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特室やスイートルームにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "特室には75インチスマートテレビ、スパ浴槽、空気清浄機などが備えられています。スイートルームには85インチスマートテレビ、マッサージチェア、スタイラー、スパ浴槽、空気清浄機などの高級施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計37台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "お客様は駐車場の規模と清潔度についてどのように評価していますか？",
            "answer": "訪問客は駐車場の規模と清潔度、社長の親切な対応について肯定的な評価を下しています。"
        },
        {
            "question": "お客様は客室の内部の清潔さと広さについてどのように感じていますか？",
            "answer": "お客様の意見では、客室の内部の清潔さと広さ、設備が整った備品により、リラックスできるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様はどのような不満を持っていますか？",
            "answer": "一部のお客様は客室の清潔さの維持に不満を持っていました。"
        },
        {
            "question": "宿泊価格に対してどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊価格に比べてコストパフォーマンスが優れており、位置が移動に便利で出張や旅行に適しているという肯定的な評価があります。"
        },
        {
            "question": "一部の後期にはどのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "一部の後期には清潔の問題やゴキブリの発生など否定的な意見も報告されています。"
        },
        {
            "question": "予約した部屋と提供された部屋が一致しない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、予約した部屋と別の部屋を提供された場合もありました。"
        },
        {
            "question": "お客様は一般的に宿泊を楽しむことができていますか？",
            "answer": "全般的に大きな問題なく宿泊を楽しむことができ、時には部屋のアップグレードも可能だという肯定的なレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "タオルや寝具類に問題はありますか？",
            "answer": "タオルや寝具類に髪の毛があったり、トイレの清潔状態が良くない場合もあることがわかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 627
    }
}